政府高層極速割席 張建宗:定性暴動及開槍決定 港府高層沒參與

依加個波射返落差佬到

係咪驚俾人知有老解係入面
反正有聯合演練過

到時就賣港賊套足一世都除唔走

蝗恭射林奠
林奠射官員
官員射警狗

醒目仔
淋病有咩事
佢又升職

嘩笑到仆街

抵死啦 黑警
比人當condom